究竟同女同學過中秋節係啲咩感覺？

唔知，反正我都無試過

Hi

好爽 玩滴蠟

下

當年老豆老母上左大陸探親，我帶左女同學翻屋企,同我阿哥三個玩3p。

跟住既事，等大佬接，變一篇潮文

冇圖?

唉